沙田連儂牆無左！！

尋日好大幅

係大家既心入面

714佔領馬場跑道 光復馬場光復廢老

死物嘅嘢唔好咁上心

轉個頭咪再整過囉佢吹你唔漲

屌 收工去寫過

係收走咗咋

一眾手足收返所有MEMO紙拎返去金鐘

所以唔係俾人拆走咗啊 唔洗擔心

大圍連儂牆都無左

冷靜啲! 收埋咗 今日下午有人會再放番出黎

我地尋晚完左就收番埋！
因為會送去金鐘連儂牆！

真關心問：確定唔係美麗的謊言？

確定

知道，等陣要再去沙田貼多次嘛？

都係收走咗咋

手足收起拎返去金鐘咋!!!

今日4-8 中學生反修例關注組會同一地點再搞連儂牆
可以去支持下!

同沙田一樣都係收走咗咋放心

我地張promotion poster本身就係咁講

彩虹都無咗

冇俾人拆啊 我地將佢地好好保護之後會送去金鐘

沙田同大圍連儂牆係收走咗返金鐘，而唔係比人拆Ok? 唔洗擔心冇比人拆啊

今日又有中學生關注組做緊了
加油呀！！